---
layout: projet
title: Sésame Emploi
vignette_url: /img/vignette/projets/sesameEmploi.jpg
problematique: Proposer une meilleure ergonomie lors du passage en responsive
competences: Refonte Responsive
categories: ui
bouton: null
---

Sésame emploi est une plateforme permettant de rechercher ou proposer des offres d’emploi pour les départements du Cher, de l'Indre et de la Touraine.

Au sein de l'agence Occitech, en réponse à leur appel d’offre pour une refonte responsive, j’ai réalisé des maquettes de leur page d’accueil en repensant l’architecture d’information et l’aspect graphique des différentes parties.



# Version mobile

<figure>
  <img src="/img/projets/sesame_emploi/mobile.jpg" alt="Version Mobile du site Sésame Emploi">
  <figcaption> Maquette mobile de l'accueil </figcaption>
</figure>

# Version desktop

<figure>
  <img src="/img/projets/sesame_emploi/desktop.jpg" alt="Version Desktop du site Sésame Emploi">
  <figcaption> Maquette desktop de l'accueil </figcaption>
</figure>
